【DQ洗咩講理由】香港人返到國內被賣港賊DQ，請一齊聲討賣港賊

PRD珠三角壁球比賽已舉了十多年，有廣州，澳門，香港，台灣，北京，上海等多個地方的球參與，而今年2019 的比賽在7月6至7日兩天，在廣州亞運體育館舉行。

多年來，PRD壁球比賽核心籌委旨在提供平台，予各地球員能交流球技，提升壁球在各地的普及程度，大受各地壁球愛好者歡迎。

今年由廣州某某球會 (見圖) 主辦，大會重金禮聘香港國際球證 ANDREW HO (HUIN CHOONG)做球證，身為國際專業球證，竟然在準決賽無理DQ香港The Squash Club 男子隊，取消整隊4名球員的參賽資格，各地球會即時一同向大會及ANDREW HO (HUIN CHOONG) 反映裁判不公，無理， 但香港國際球證ANDREW HO (HUIN CHOONG)只回應 "不需要跟你們解釋"， 令一眾參賽者嘩然。

及後更在社交媒體抹黑球員打假波！實在是無中生有！顛倒是非！

請問！！
第一天初賽，TSC 男子隊計細分其實是首名出線，何來打假波？如果佢覺得首名出線都是打假波，為何初賽當天不立即DQ？要到第二天準決賽開始前才DQ香港隊？ 還是佢根本自己没有第一天參與賽事，其後任意DQ球員？？

第二天準決賽，TSC 男子隊，連波都無打過，打咩假波？

各地參賽球會，為了向大會反映不滿不公不正的裁判，即時一同離場，炋葛賽事！]

[b]香港國際球證ANDREW HO (HUIN CHOONG) - 紅衫人

其他地區參賽者在社交媒體一同聲討不公平的裁判

輕輕一推

返到國內

壁球界 專出藍絲？

推

Push

我推完又推

再推

去到你個國內就預左黑暗架啦